[I/A] 天堂2：革命 [05] 抽裝係大伏,好易落地獄

網石遊戲（Netmarble Games）今日正式宣布旗下 MMORPG 手機遊戲《天堂 2：革命》即將登台，並首次曝光第一手故事背景和形象影片，讓玩家先睹為快。 《天堂 2：革命》延續先前《天堂 2》的遊戲 IP ，呈現原作情懷的場景、角色、攻城戰、血盟系統及各特色副本等，並使用 Unreal Engine 4 引擎建構遊戲，希望帶給玩家視覺感官上的享受。

《天堂 2：革命》去年12月於韓國正式上市後，不僅於上市 8 小時內直衝遊戲下載排行榜第一名，當日下載量達到 200 萬次，更於上市首月創造營收超越 54 億新台幣的成績。

為了讓台灣玩家搶先一窺《天堂 2：革命》的遊戲真面目，網石遊戲本次釋出最新形象影片，提前帶領玩家到「亞丁大陸」世界的場景探險，曝光遊戲中說話之島和龍之谷等經典場景以及人類、精靈、黑暗精靈、矮人等四大種族知名角色，玩家將可重溫當年在《天堂 2》PC 版中的戰鬥感和歷史情懷。

官網 ：

Server

亞丁 勝利女神

狄恩 太陽神

公會 黑月契約 (有4盟 99%都係香港人 其他係台妹）
wtsapp

試玩影片：

FB 討論區：

(有韓版討論野，好似係)

天堂tg gp

歡迎加入

天2革命 本土TG群

設定>資訊>優惠卷 (IOS要用模擬器拎)

全服免費一百紅鑽分享，選第四個，
輸入NO1REVOLUTION，即可得100鑽

《天堂2：革命》SP點數別亂用，技能懶人包在這裡

SP=技能點

個人心得

裝備等級

UR>SR>R>S>A>B>C

裝備分為白裝/稀有裝，

稀有裝備(藍底的裝備) > 一般白裝(黑底的裝備)

總結 : 稀有裝(藍底)可長用, 入手方法係抽/用A裝去合成S級稀有裝

長遠而言 稀有裝>SR白裝

新手先入手一套SR,

之後再慢慢用兩件30LV A裝合稀有,
稀有裝一定要用進階石升級(用合成可能變回白裝)

建議 C賣, B做肥料, A食肥料>>再合S稀有裝

詳情

裝備屬性
SR有3個 建議以藍色優先 吸血可減少大量紅水

裝備
我諗好多人都好混淆 進階同合成
進階同合成都係將件裝升grade, eg: S -> R 或者 R -> SR

Q: 咩情況下要用合成?
A: 兩件滿lv白裝合成搏佢出稀有裝 (稀有裝主要來源, 重課可以無視)
eg: 兩件30lv A裝 合成有機率出1lv S 稀有裝

Q: 咩情況下要用進階?
A: 當你件裝已經係稀有裝 就唔好拎黎合成(因為有可能會變返白裝) 就要用進階石升grade
已知S升R要20粒進階石, R升SR要30粒

補充一句, 稀有裝用進階方法升grade, 係一定出返稀有裝

升級系列

1. 主線任務,
主線任務每解完一個階段會送2張A捲這可以拿去彌補奏不起每日任務20張的部分

2. 每週任務(一天最多完成15次)
刷滿15次別浪費鑽石慢慢解

3. 任務卷軸 : 入手方法(打怪掉落,任務,商城買)

刷滿20場重製3次，無課全A捲 小課中課可以補1-5張S捲
睡覺掛野怪蒐集BC捲起床可以合2-5張A 其他不足用金幣拉 商店->消耗品

重課可以係商城用紅鑽買S級任務卷軸

背包>任務卷軸(S>A>B>C) 可合成升階,分不同等級10,20,30,40.......

每天需要農怪蒐集捲軸，最高只能合到A捲軸，1張A捲軸＝5張B捲軸＝25張C捲軸

4. 每日任務早上即接

只接S和R的任務，刷新請等至少2個任務閒置在按最好是3個，這樣才能省金幣

(R>S>A>B>C)一日可完成12個,免費刷新3次,B,C最好洗走佢(量力而為)

可以自行完成任務 / 接完任務,等待時間倒數完畢,自動完成, /花金幣完成

5. 雙倍經驗藥水(金水)上線滿1小時一天送一枝

採花前飲,飲完採夠20朵花,同人組隊刷野外怪

飲左金水,打任何副本都係冇雙倍經驗! 所以採完花,一定要刷野外!直至夠鐘

6. 菁英副本HotTime，三十分鐘經驗三倍

切記開始刷前必組隊!(可以每天用200紅鑽加時)

7. 圖鑑 : 完成圖鑑增強屬性,換取獎勵

野外掛圖鑑,圖鑑BOSS附近小怪,建議打低自己5LV怪(減少用水),打核心

攻略☆★☆ 會掉圖鑑核心的小怪 ☆★☆(資料擴增中)

8. 獎勵回收(買獎勵)

無課一律金幣回收，收獎勵依照 道具>經驗>金幣 這個順序去收，如果小課道具經驗就用紅鑽去收

簡單而言, 用錢或紅鑽買獎勵

9.每日副本
只要遇到武器防具進階石一律花紅鑽重製一次絕對值得，強化卷軸自己斟
每日副本越級挑戰，打高1 個level, set 15%飲水，高階開始飲，買商城水，走位避王紅圈/集埋卒先打/食靈魂彈，一場用4 支水左右，用鑽打多場，100 紅鑽有6 張武卷，抵到爛

10. 傲慢之塔
將塔層破到建議戰力大於自己3萬在停，傲慢之塔經驗獎勵很厚，破塔時很吃力時就用拉打的方式，邊跑邊等藥水和技能CD轉好再回去打

11. 採集副本
EXP藥水留到這邊用，進副本後直接喝，重點來了不要挑花採找一個2朵花間距很近的地點直接開採，採完直接出副本打野怪別浪費EXP藥水，這個可以放在每周任務之前，因為每周任務都是打野怪

12.經驗副本
小課可以重製1次

13.金幣.裝備.召喚石副本
每天打完次數就好

14.競技場
打完全部次數，假如你是新服玩家麻煩開服第一時間就先打競技場，因為你之後不一定可以打到前面的排名，所以先打先領首次到達排名鑽石

15.武器進階石.防具進階石.技能書.強化卷軸 請丟交易所賺藍鑽 揍滿1500藍去買成長禮包

新po留名
繼續跪求亞丁 戰神血盟收留

thx 樓主

補師搜魂石應該用咩比較好?
都係魔法攻擊力 & 爆擊?

正，多左好多攻略心得，樓主做到野

抽裝唔係大伏 洗屬性先係大伏呀

乜game都係，升級、強化、進階、升星、突破、合成、洗屬性等等，有排你玩

冇玩過補師，正路應該加魔攻為先

裝仲可以靠時間磨出黎 我身上面有2件都係a合s 今日洗一洗屬 即時清哂d鑽

玩到好撚灰
課左月紅石個包
本身39lv成身a裝 得把武係s仲要係做任送
課左30抽都係得保底3件s全部a
把s武仲要一直打唔到材料升 又唔敢用a裝升級
依家打10幾隻怪果啲任都要狂食水先夠打
打王更加唔洗講打一兩下放下技就跑住食水等cd
真係玩撚到好灰

根本個lv就無用 見到競技場條友明明34但戰力過我兩三千
一禁唔係r就sr裝
好啦唔酸重課 淨係打下任都可以吃力到咁
究竟呢隻驚玩裝定玩人 根本有裝個角1lv都可以好撚勁 隨時勁過40lv

唔好抽啦 啲石拎黎重置啦

打到粒馬夫勒的庇佑, 拍賣最少要980

d石攞黎打委託20次+2次hottime,有錢有經又有裝,你合合下就有藍裝返身
我本身都係S武打到48級,之後合到S稀就入左畢業mode輕鬆打
隻game根本$同lv>>>>>你抽裝, 你夠lv打王出頁技都最少有300藍石la

話唔定無人買

掛又唔洗手續費,哩幾日打技能頁已經賺過千石

而家39lv 都唔知可以做乜9
玩隻game 玩到淨係日刷夜刷
刷到好撚悶

去採集區打下啲紫名人pk,刷王炒賣又得,陰陰濕濕半夜殺啲掛機人又得

想問下技能頁點打返黎
野王？

lm

乜唔係右下角有藍鑽先賣到咩

係, 技能頁都會有藍鑽

係, 王會出, 但好似要最高輸出隊伍先出箱有得抽

本身吸血 貫穿 手快快禁多左下變魔攻
搞到晒多1500鑽洗到咁 唔撚洗啦 好撚伏

洗裝係好伏
ps 新post係apps搵唔到

盲撚左

洗到全身回復mp 裝埋回mp搜魂已經唔駛再食水
利申長老

想問下有冇人用bluestacks?禁咩制可以拉遠d過畫面？thx

好話話ctrl+碌mouse中間個制

想問下每週任務做夠60個 可以再做
但做到7x個 佢有個紅點 但冇野俾我禁
姐係點？

接到儘，再接唔到冇得接，紅點係bug

等緊要塞戰開，睇巴哈D台仔話呢一兩個星期內出

想問下，合成係咪會冇晒裝係上面嘅搜魂石？

唔該

出唔出技先
唔出魔攻技, 剩用補血其實都已經可以唔洗點食水

整整下S+S時, 抽左把白底R武, 之後S+S合出黎都係白底R武...
而家2把R武真係唔知點, 再合上去又貴... 其實應該點做好

菁英組隊會放防禦 補血 一個鐘食幾支
野外怪放補血 火球 風刀 唔駛食 永動機

Push

用住R武先

繼續用A+A 升武 博出稀有

OR 課金搏出稀有武

極不建議升2把白R 上SR

防具升LV好似易過武器

想問下s級武器可唔可以同番s級武器合出r級既武器？

最高一定有道具, 但係你hi到隻王已經有機會出

見到個標題笑左，不過係苦笑

hi到就有？ 唔係最高輸出先有得抽箱咩？

我都試過無組去打幾下跌書頁

試過打貝係最高輸出隊伍 開左個R頭

未試過打到野-.-遲一步都比人秒晒

真係有錢佬先會抽裝,我呢D窮撚真係慢慢合

早十分鐘出發開auto等,除非你用飛

R武係咪可以開始強化定
用進階石上sr

最好稀有先強化

合左3把武 終於合到稀有

我有件S藍劍盾,但係我係玩雙刀,點算?

當肥料

屌你 夾埋合左6,7件裝都未見稀有

可以 種類跟番左邊武器

防具一個人五件 武器一件 正常都係跌防具多D啦

左邊件裝唔會冇 合成果件會冇晒

30粒進階石上sr

連登仔玩咩ser?

狄恩 太陽神

亞丁女神

亞丁性女

個個唔同ser

當然係亞丁-勝利女神

想問下30LV送個個箱係咪是但揀一把就得

s先會有稀有？

s以上都有

yes 自己揀

THX

大家有冇發現坐騎有個好明顯既bug
如果我自動做d打精英既任務
而隻精英係未重生既話
騎住坐騎去到係會自動取消追蹤
隻精英一出黎都唔會打

就算冇騎再追蹤 佢又會上返熊然後又取消
係要完全解除裝備隻坐騎先可以keep住追蹤

點解好似冇人提出

我件裝標價4100 但點解實收3600藍鑽？
Email問左但未收到回覆

會抽水
但唔知抽幾多

抽10%

留名

好好賺

終於轉左職

以前OLG都係咁 佢無得直接交易

我指玩開其他olg

處境難題

有兩件白底R武 有進階石

長期冇錢

應該進階左白底SR再慢慢合AA搏稀有定死儲錢儲到合到兩件R變SR？

進階 升2件R到30好貴 進階石你以後會積落一大堆

合一件SR武等自己唔好太易卡關 跟住慢慢合a搏

唔該樓上兩位巴打

設定>資訊>優惠卷>尋找廣告中的序號活動(第三格)

IOS要用模擬器拎

STRONGHUMAN 靈魂彈 5000

DARKELFKING 紅水 300

thx

多謝

都係我黎

呢D 有得掛拍賣所嘅GAME 正常都會抽稅

正呀喂 不過IOS要去模擬器拎

好似真係勝利女神最多香港巴打

同fd係亞丁 美神

R 30 再博稀有

第一日開game我已經有玩，當時已經見到呢兩個血盟，申請左但冇批，之後求lun其入左其他盟

thx bro

R 30就算？

屈機...

回mp, 減消耗, MP最大值最樣性價比最高?

可以咁玩

給個簡單結論
稀有武器很重要 但這是未來的事情
請先刷出一把SR武器在開始
不用稀有的SR武器
不可能用抽的抽到ＳＲ稀有武器
隨便一把SR武器就夠了
這武器不會讓你打天下
只是過渡而已

讓你能刷基本的素材資金打怪
注意！ 是基本的資金跟素材打怪
別聽一堆喇叭嘴在那邊543跟你說A級武器B級武器也是能玩
這遊戲重點在武器 不是在防具
防具飾品通通ＳＲ沒用 你打怪還是吃屎

你花一堆時間自動解任務 刷到25等 有SR武器的早就35 40了
甚至你還可能連３０都達不到
30等卡關 完全卡關 所有副本用你拉基S武器 根本刷不過
怪被搶光光 經驗吸光光

上巴哈睇到，有無人好後悔無刷到SR
依家玩成點

其實玩補既心態都係偏向永動機,
我都係專刷mp最大值同防既核心

無刷SR
唔後悔
玩咗好似十日
黑小刀 12萬戰 Lv 56/7
前後抽裝備一共3600鑽 都係得S武 咪又係咁玩
依家我唔會再抽裝 慢慢合上R
R飾品同R武器洗咗吸血做過渡

我玩到47 lv 仲係用緊 s武
得10萬戰左右

已打，請問技能頁係咩野？

靈魂彈5000序號 STRONGHUMAN
紅水300序號 DARKELFKING
藍水300序號 AMAZINGELF

第三個廣告

有無巴扲 歐瑞 美神 ，開左血盟 一齊玩

IOS 連左 GAME CENTER 係咪拎唔到

FB綁定,電腦用模擬器拎

要用AN or 電腦
Apple 扲唔到

LOVELIN2 $30000

亞丁勝利有冇血盟收人

有冇人買過 HKD788蚊個高級冒險禮包 ?

想問下入面果個"R級裝備箱" 係咪可以要自己想要既武器?

同問

狄恩戰神 血盟收人

有幾個fd

大家30尾40頭。輕鬆玩

血盟名 殺手風雨樓

飾品同石既C級係唔係都係攞去賣?

其實好易 電腦用模擬器 綁facebook

朋友連左game center之後，無後綁FB

問左客服話無辦法

無刷 現到而家就黎80

講下自己經驗啦 廢廢地 唔好怪我呀

抽獎唔太建議 除非你手頭有超過2000石 咁可以抽一次

第一日開服就玩 石計曬所有野應該差不多會有至少4000 咁如果痴到勁團打菁美就會加100鑽去買 小課玩家可以去到200

夜晚建議大家掛野外 因為慳水 會出任卷 好睇仲會跌有藍鑽icon既強化卷 進階石 全部拎去賣 我一開始係最低價set 務求快啲賣到出去 因為要盡快儲到1500鑽 買成長基金 另一個儲藍鑽方法係勤力啲打 首領怪同地圖boss 前者跌強化卷進階石機率高 後者比你跌到技能書頁仲正 成百幾兩百鑽張

買到成長基金之後就正啦 每日可以重置任卷次數 掛到個啲卷合做A 偶然都可以S下 都唔係太大支出

記住解傭兵團的路程 送鑽送石 仲送好多 每次

弓手應該點瞄怪
成日打唔中或者打左第二隻

亞丁性女
香港連登
又有2個位
50lv up 要捐獻 有興趣game 內搵我
ID: 尋月

叫女朋友合 已經試過中手套

冇左首抽

成長基金邊度買

左邊 升level拎金箱個度個四個 其中一個係鑽石icon 無記錯係1500藍鑽

輕課可以買埋月卡

香港玩家TG群

你玩曬啦 又女又稀有裝

屌 終於洗到吸血 不過得0.5%

我洗左1300 紅，未見過

我都未，好難有

人生勝利組

有左幾日啦，不過30級有送S裝，頂住先啦

有用 冇諗過儲藍鑽買野，有乜都用鬼晒就算

真係會好撚慢

破產喇 好莊賺錢

係咪即係拎去交易所賣？

傭兵團的路程 即係咩?

玩緊矮人守護者、好似冇咩用
打怪又唔夠力

A武起手課左每日錢同石

稀有

啲書頁同進階石邊到打返黎

應該係自己選

上面位80lv巴打已經教左, 勤力打boss同稀有怪

亞丁-勝利女神
「香港巴絲打」招戰友
戰力10萬以上

一團仲有冇位,二團好靜

但藍武好似正d

[q uote]
但藍武好似正d[/quote]
我都係女友幫合藍稀甲

佢個SR裝備包
原來要買完 升/中到SR裝先計
之前有SR裝唔會計

果個傭兵的乜7都係

升到4件SR諗住買果時
望下巴哈
有人中左伏先知

50LV開始好9難升

有女有裝即係恰毒撚啦

醒呀，買佢d野都係等人做咗白老鼠先

有座騎起碼行得快少少先

咁主線個包好似仲抵 ？

SR包建議未有SR裝之前好買定

d包買晒都幾那利

人類熱門職應該都係聖騎
因為後期PVP團戰真係好需要佢
不過技能點有限，簡單SHARE下技能點法俾巴打

猛擊 - 唔建議點，主要都係要佢招挑釁效果
復仇 - 都係唔建議點 ，主要係控制技
霸體 - 必點，加防同反傷
防光環 - 必點 加埋自己成隊防 咁都唔點?
最終要塞 - 必點 加傷害、加埋仇恨值
征服格檔 - 有多可以點 減低傷害

用an機轉歐洲國家買有85折左右

買定? 唔係應該有左SR裝先買咩

有SR之前要買定
你全身SR 之後先買唔會有紅鑽

咁屈機 咁真係要提早買先得

我都係女友幫合藍稀甲[/quote]
件甲稀有已經OK啦 藍武真係可遇不可求

呢到有冇亞魯古太陽神巴打一齊升
66賢者求組高塔
Id : 夕覺

求詳細有咩要set架巴打

件甲稀有已經OK啦 藍武真係可遇不可求[/quote]
上星期 合裝撞彩出左 開心死

唔夠錢洗

S 裝留低等出分解定係食左佢好??

用黎合R

我會建議a合a 因為s都幾重皮

狄恩 太陽神

黑月契約收各位巴絲打
新手都歡迎

黑月契約名下還有2個盟

可以入招收group索取詳細資料

歐瑞-美神 四級血盟，目前人數17/18
血盟 天堂之門
等級要求33以上
有line group

咁合完唔係S稀有，件野可以用黎做咩？

屌佢老母符文啲機率呃鳩人嘅
寫就寫40%
失敗左16次用左我800碎片先升到1個
戇撚鳩

諗緊食晒佢好唔好

失敗一次等幾秒再禁好似好d

亞丁冥王有無盟?.?

玩得好好

記得第2定第3板時
8x% 連炒6次
嬲到熜game
然後冷靜2分鐘想入返

跟住排2xxx名

符文機率只FOR你參考

冇SR裝真係唯有放多D時間落去,如果唔係好易卡LV

連登D人好似去晒勝利女神

亞丁勝女有冇活躍盟收人? 我15.6萬分

亞丁勝女有冇血盟收人
暫時40lv
每日都升緊

不如轉過黎狄恩啦

我地成班香港人

而家冇得刷首抽邊有人肯斬掉重練

岩岩申請左SW
新手

轉ser 係咪一定要砍掉重練？

有無巴打知道 如果我R 洗屬性 瑞進階上SR, 之前洗落果d仲係唔係度

仲係度 但第3條屬出廢屬, 要3條一齊洗

一個廢屬都好過 每野比100既

50石洗2條有用屬咪仲難

屌200石 洗到暴擊同攻速
但我想要吸血，係咪好難洗到

吸血唔係難出 難在爆擊同吸血一齊出

聽到都覺得無希望

★★★天堂2：革命圖鑑核心野怪對照表★★★
source 巴哈

天堂二革命圖鑑大全

核心難掉咗？做乜打工蟻幼蟲兩粒鐘先得8粒？

琴晚一陣就打到十幾粒，掛一晚都打到lv6圖鑑

掛左幾粒鐘啲細王都唔出

啲人話3王其實係點打？
次次打完1隻再去打第2隻個陣都比人打死左

想問書頁係咪要特定幾隻boss先有？
因為打左好多次銀鬍子都無見過

又一個中伏
里柏係打 「兵」蟻幼

唔係 地圖下面個icon有得睇隻王會跌咩

真係而家先留意到 唔該巴打

都唔知你咩名
同埋如果唔入wtsapp group 1日唔on就會del 人

其實官方係咪冇諗過要fix中國移動數據入唔到game既問題......

其實盟會同人宣戰之後有冇得睇到敵人係邊？

cmhk當係大陸嘢block咗

有冇人學左完美護盾 同治療撞擊
可以講下呢兩招技係點？
D 加血 護盾數值係幾多？

點只呢隻game 好多都block 回頭是岸轉會啦

核心係好似難出左咁

68蚊一個月任用好抵屌，出邊揾唔返啦

轉VPN

你寧願打機定慳個十幾蚊？

有冇巴打玩 阿丁 美神 4級血盟招生 有興趣可以留低 id 戰力不限

難得衝到頭90 今日要去旅行 去完應該跌穿200

亞丁 勝利女神

有冇人知週任係用咩標準轉地區
玩到51 LV已經要打荒原啲怪打得好辛苦
同一個任掛機做會死幾次
得堆廢裝

其實ios an機互換
acc入面啲紅，藍石會唔會無曬？

唔會啦你有綁FACEBOOK咪得
大把人模擬器

應該每10lv就轉區
我一開波做荒原任都係會死幾次
習慣就好

想問下大家係咪都係會用20000 game 錢買紅水? 成日掛1晚就無撚晒

武器洗LS 食少好多水

三條橫線>>挑戰>>傭兵團的路程
呢個真係完全唔得左佢
係上面有巴打提先記得
幫推一下

有冇組隊掛先
同埋可以set 0m 等隊友打 自己唔洗坦

第2次11抽左,出埋D垃圾

正常首抽果次10+1之外都唔會再抽嘢

BrosKingdom最新公會狀況：

本盟已超過90位熱心會員，
排名50位內！

要求：
你係亞丁勝利女神服玩家，
加我line id：light123
請報上遊戲名同幾多級，
我會盡快覆你。

入盟梗係入個冇咁易散嘅盟啦，
入個冇人講野嘅盟，單機咩？
我地接近中型盟，
有冇得發展做大盟就靠你加入了！

好難組 有時差

自己開隻分身補師同自己組隊

想問下大家會點樣處理A合A搏藍底既失敗品S裝

食

食返比下一件A裝？
而家我一件藍底都冇 有資源都冇地方投放

放心，我都係

冇資源 冇錢 乜都唔夠用

有無人知macbook bluestack 點搞翻好呢個問題??啲icon 全部black screen

想問下合成個到如果係用兩種唔同即武器 佢最尾出個件係random ? 定跟第一件?

掛90lv隻黑之聖歌
一晚跌左4粒防爆石

我用夜神，會爆晒光

玩左人類雙劍係咪已經可以砍掉重練

人類聖騎士好點

有愛就練落去啦,哈利~~~~

做人要放長雙眼~~~咁先唔會蝕底,為一時既快感攪到自己後悔一生又何必呢

關唔關VT事

我間中都會咁，都係焗住要重開模擬器

有愛先係最重要呀~~

慳嗰一百幾十冇得打機你話幾蝕

試下D轉VPN既APP

跟左邊果種武器

係咪高lv易跌D

刷核心你地會揀屬黎刷定全部都刷

全刷

40lv 可以去邊度打怪掛機升lv

精英副本唔得咩？

有時間一定全刷，其實訓前去掛就好快滿

聖騎直接重練啦，打人又唔痛，殺唔到人好悶啫

一夜致富呀巴打

我多數比A食返

用openvpn啦 好方便
我出街就係用佢

巴哈啲人教mac用mumu好似幾好
【問題】Mac夜神使用問題：畫面過曝&設置當掉（已解決，蒐集各種解決方案）

可以睇下有無用

入坑試下玩，邊個server唔駛等咁耐同多巴打？

而家唔洗等

過黎狄恩太陽神啦

好慢

血盟打架好撚過癮

好

係 無得刷首抽 真係蝕好多，得30級送把S武

暴擊同攻速都好啦 其它位再洗吸血LO

紅石藍石肯定仲係度 大把IOS玩家 去模擬器拎序號

本身玩緊劍舞 但見席琳騎士可以吸血 想轉玩
但依家又冇得刷首抽

200 石
我洗左1300，盟友洗左3800
毛都冇條

隻game 要唔要技術、走位個d架？定先動同刷刷刷就算？

pvp同打王要拉打, 有啲似future fight

不過你唔花時間掛/課金就有有技術都無用

洗左500石
有吸血同無視傷害

(轉貼)稀有裝備獲得方法

稀有裝的取得方式有2種
1、土豪取得法 : 直接抽，抽到你爽抽到你滿意
2、用A以上裝備去合成，BC裝合不出稀有裝
2件30級的A裝合成可得一件隨機S裝，有機會獲得稀有裝備
A裝吃到30級比較快，所以都用A裝去合
千萬別用S跟R裝去拼，除非你真的資源多到爆炸，抽裝抽到裝太多，錢太多
不然光合成的錢就要花掉一堆錢
R裝吃到30級大約要花20萬，2件40萬，合成再花25萬，合一件65萬先噴了

要走位避招睇機會打斷人地施法，識得玩都可以打贏戰過自己既人

咁都好d 我想問事前獎勵仲有冇得拎同點拎？

你就真係搞錯少少嘢
用紅石變兩倍不如用幾分鐘拎100石reset多場經驗副本
仲offline

冇咗

所有BOSS都係同一時間重生

yes 但有方法最多吸3隻王
轉頻加傳送卷
但要少人先做到

點會冇辦法
你綁落新嘅facebook ac咪拉到落電腦囉
如果綁左舊facebook 上fb setting到remove左個app佢咪綁到新fb囉

合成係咪一定要手同手合 頭同頭合 身同身合先出稀有？

今日免費單抽SR

唔關事

google gift/ itunes card課唔課到金？

七仔ok d google play卡課到

唔該2位巴打
岩岩+8 用祝福一下上+11

有冇巴打知道6x lv再買1500藍鑽個成長禮包
10級 29級 d 禮物 有冇得拎？

免費單抽sr咁好彩 好提子

有,

不過另外有個SR包買之前的SR唔計

想問下白底r武係咪唔值得強化..手上得呢把武..

先求SR武
有SR武之後先再求稀有

正路係咁玩

60後你冇sr唔係人玩 基本上人人都有幾件
藍裝平民無課好後期既事了

SR可遇不可求..不過依家先LV46姐..

SR係要自己升
正正常常30lv拎把S武, 自己儲a+a合把S
S+S合做R, 再用進階石升上SR
第一把SR武應該50幾lv出爐

原來係咁既..
如果左邊放藍底s 右邊再放白底s..係咪都照樣合到藍底r?
同埋進階石上比合成上既有咩分別?

有機會出返白底
藍底只會用進階 唔會用合成

簡單d講, 進階係比一件裝食進階石進上一級 (S>R 或 R > SR)
合成係兩件同級裝合做一件 (S+S > R 或 R+R > SR)
就算藍底合藍底都有可能出返白底
所以藍底裝一定要進階

明白..咁我依家r白武應唔應該用進階?定等稀有武先?

上咗SR武先再慢慢儲稀有啦 47lv冇SR武好快就唔夠打

知道..THX巴打,獲益良多

亞丁-勝利女神交流Group
另外「香港巴絲打」、「香港巴絲打二隊」、「香港連登」聯合招生

好葡萄.....點解可以咁好運

最好有SR武先，無謂晒料

想問問隻game係咪改唔到名

原本唸住8591收個sr武器 首抽開波

個採集副本日日都好似維園年宵咁多人

改唔到

屌 8591 d名亂打

就咁起手囉

依家45lv 87k戰鬥力
掛機有冇好推介去邊度掛好？
唔想開技打太高攻既怪
藥水好貴

而家好似無野送黎刷首抽

兩件R合到SR藍裝好爽

第二件藍裝,第一件係雙S雙刀合到R藍雙刀

玩咁耐過百抽未出過一件SR同藍裝,抽裝超伏

合裝一樣係伏，你好彩先唔覺姐

45lv 87k 好低喎...
你留料唔用?

agger

最少合到SR有用,抽裝抽到垃圾只有做肥料,

因為我未齊一套SR,

所以我仲未開始用肥料刷藍裝

其實D搜魂石邊種素質係有用?

亞丁勝利女神
有無公會收新手

有得合都合晒

買任務卷軸,一日做夠20個任,

多紅鑽就買S級,窮就買A級,

掛核心+打任務卷軸(4X級怪跌40級卷)合做A級,

主力升把SR武先

多謝賜教

我51長老先剛剛過10萬戰力

I know that feel bro
岩岩升到9萬

呢幾日每日合4 5件上S
一件藍都冇見過 錢就不停燒

有人倒亂 封group一排

73lv 16萬

件裝右下有粒藍寶石係代表咩

巴打係邊到打裝?
點解咁多肥料
我渣住好多A裝等升

係咪代表用藍石抽返黎
如果係又有咩特別
紅色石同藍色石抽會唔同？

精英副好多裝跌

裝就大把,錢就.............

就黎想用紅鑽買80萬

買S卷其實好正

我想合裝多過升lv
冇裝升上去都係比怪屌打

S卷有錢,有經,

滿足晒幾個願望

但唔抵丫嘛

真係冇乜必要用石買卷 趕住升lv另計

可以放去交易所賣
抽野就應該一樣
唯一唔同係紅鑽係綁定 藍鑽用黎交易

時光倒流，我會用抽裝既鑽買晒s卷

多料都無用，邊得黎咁多錢合

我同你掉轉,依家儲左7X萬,肥料就冇咩
每日買一PACK紅藍水就夠

由C/B 合返上去

合幾野都無埋

想轉ser 入黎玩 兩個玩邊個好？

有冇人知天2係咪最快登上營收榜第一既GAME?
之前PKGO好似都用左兩日? 唔知有冇記錯

玩緊席琳長老 覺得佢定位好差
補又唔係 打手又唔係 玩錯職業

搏一搏

好處咪掛機唔洗食水

食屎狗

無可能啦 啲王秒住去

其實祝福有咩分別

因住收尾嗰幾件

成功左會+1 - +3

去奇岩太陽神啦,一定多人 仲要有好多神人係入面

用左姆張卷未試過加3=.=係咪有BUG

但係d巴打唔係玩亞丁 勝利女神 狄恩 太陽神 呢兩個咩？

想問下各位巴打
矮人屠殺者應該點咩主動技能

最多人係亞丁勝利

運氣姐btw表情撚

代po

我迷失在.* 這個_×°大軒帝國°°°×強烈熱情性招生
(利申 非5p 純玩膠）

Server:打丁-太陽神

徵兵限制:
Lv50以上,愛屠人,補師優先 (暫滿)

本盟宗旨:
誓死效忠 大軒帝國
唔好小氣 開心玩遊戲

日常活動:
採花場瘋狂殺人, 得閒就開戰
血副一星期兩次以上

我哋向心力極強,吹個雞一定總有一兩個嚟幫拖
另外遊戲內容方面,有問未必答,唔問更加唔答
**基本上每晚都有Line call傾住計玩,有男性女性中性無人性任君選擇,但請切勿過份騷擾女黨員

同盟:
大牛屎帝國
收Lv30以上,有少量分身幫手掛機,同樣有技術性指導, 6個位

本盟宗旨:
誓死效忠 大軒帝國

同時本盟正招募同盟,香港人為佳,吹水吹雞吹BB都得
有興趣加入心理唔平衡嘅屠殺團,
請聯絡Line: chfung0417

凌晨兩點果隻試過 人唔多

狄恩 太陽神

求高戰力打手幫拖

我血盟係黑月契約

🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

其實成身R武器SR就去搏藍底會唔會太早
但係如果連裝都SR埋要用好多資源

咁就要睇你R裝升滿未，建議升滿左R先考慮，要Keep 到穩定既戰力先好再上

凌晨2-3點唔難，食完即轉頻道再打

冇玩矮人，不過巴打點晒被動技未，被動重要過主動架

玩補師梗係揀白老啦

正路，玩到咁上下就要搞搞D裝，冇可能新手裝打天下

其實副本hot time有咩用

經驗8倍 掉落率4倍

應該咩時候用

被動技點爆左推介果d
而家係唔知主動技升邊樣好

好似而家都係爆傷最緊要?

2-3點都好Q多人架WO 班人都唔駛訓

擊倒個招可以 唔駛點住，降防加攻 點爆左先

我會開多幾個帳號拎事前獎勵

可以拎去交易所賣

不過都係只限HOTTIME ? 普通時間好似機率麻麻

掛一段時間都OK

識人呢幾日要係7仔買GOOGLE PLAY卡,

叫佢俾個序號你

諗著買呢個首抽 $130度
買唔買得過？

核心組團刷係咪會快D?

我自己會俾$50,又唔係藍底武,

又唔係雙刀(除非你想玩席琳),又唔係亞丁SER

難聽講句 垃圾黎 白裝SR你就算白A起手 到50前一定有 而50前你拎S武已經唔會卡關

我本身玩緊個雙劍 但想玩下席琳

席琳好似普通武都夠打,唔洗SR

開心大發現

原來近戰可以用弓刷圖鑑

快左好多

攻系騎士，感覺好兩頭唔到岸

我見佢好慳水 所以先諗住玩下

聽聞好慳水

咁我用白A開局？
但好似用白A升30lv轉職好慢咁

有無巴打 有幾件吸血裝
係咪真係值得洗？

我有件0.19% ,吸得丁屎咁多

正呀喂

我隻劍舞件藍武sr有1%吸血洗完掛圖唔洗飲水/飲少好多，我覺得睇職業，我攻速快同攻擊力夠，吸下吸下，普攻一下補100,加埋都補好多

藍武...我件白sr 洗到爆擊 攻速，我唔敢再洗

我知依隻game係玩練功pk
但開game半粒鐘就係望住個mon睇佢auto做任
有冇人可以話我知仲要auto幾耐先有得入公會同pk之類互動性高既野玩下
同埋幾時先有首抽?

新手宜家連抽都無得抽 點玩

sor 衝出黎柒

依家連週任都卡
得一條友唔夠隻大怪打

轉下圈等水cd點會唔夠 日副隻王就真係會卡

臨訓免抽 但我有手啦 比隻戒呢

R裝用30進階石升會變SR?

yes

其實更新啲咩 客方都冇講過..

屌你老母延遲到8點

我有件0.28 十幾 二十咁吸

sr武器有1%

背包上限變300

有新活動

呢到有冇人玩緊傭兵 /長老？

無啦啦跌字母

天2革命 TG群

搞左把sr先 其他慢慢黎 d錢好重要下

邊個部位，級數？

你地用咩模擬器？
我用夜神會lag過電話 (全開) , 有時掛得耐個畫面仲會停左，同埋畫面開最高都無手機咁靚

部機唔勁先會lag
同埋暫時試過所有模擬器, 玩天2最順都係iphone7

我用BS

BS CAP圖好怪

長老

我s8+ 全開好順有60fps, 電腦砌左皮幾兩皮，但用夜神好多時得30fps,同埋全開啲畫面都差好遠咁，夜神setting都set哂最高

畫質有BUG
曾經較低過畫質, 就算較返最高都冇用
要CLEAR DATA再較過

琴晚加15升16跌琴落13 好撚灰

賣

btw 夜神點set show返個fps出黎

話夜神慢既巴打,有冇SET 4粒CPU呀

自己友!

資料來源:

由於遊戲本身的bug，很多人不管是手機還是模擬器上，畫面都非常的模糊。
即使一開始是正常的，遊戲解析度改成最低後就再也改不回去了，一直模糊。

下面提供解決方法：
1、開啟遊戲到登入畫面後，點擊右上角的 設置。將解析度調整到最高。
2、關閉遊戲。
3、打開手機的文件管理器，將sdcard內的UE4Game整個資料夾刪除。
4、重開遊戲後畫面就變清晰了。

有set

有新活動

大家D英文字儲成點

有冇教學

其實韓服果邊有冇出改名卡？

比人屌得多出小小野吊住你

想升多隻

長老 / 傭兵

小課既話 邊隻會好升d

長毛

老呀屌你

點解？

想問同AC唔同服，藍鑽唔共通㗎？我係亞丁天神，想加入勝利女神

整d英文字母做咩，咩活動又要買包包

活動D字都有藍底

競技場第一次竟然係槍屠殺

唔互通架

換野

數目字2係藍底
依家爭TAG1

做乜而家做任務唔識自己出技能

仲係十年前d活動…真係夠晒懷舊

課左雙月卡 成長包 背包 賣500有冇人要

個N字有無咁難打

打到可交易馬夫勒的庇佑今次fatfat啦 如果賣得出

聖騎士nerf左
係咪可以棄game

nerf咗之後都會勁返，韓服都係咁

先得51lv難搞d

屌招技平時已經封唔到怪既技
而家仲要改4秒

我想問下韓版都係變左4秒？

400

聖騎勁係邊？真心想知，打人又唔痛，係叫生存得耐D冇咁易死

戰力唔高，賣點得兩件SR

隻game講合作架嘛
一定要個個玩輸出角？

好多人60lv先有我呢個戰力

先禁AUTO (藍/黃)
再禁番個任 試下得唔得

第一次有藍底嘅道具

R裝最好進階上SR
因為兩件R30 再加合成講緊係140萬一件

得一件藍先係問題

400 500差唔多啦

一定有人會買

偉大的冒險家們！

感謝大家對《天堂2：革命》熱烈的支持與愛護，目前伺服器已達到飽和上限。
為了讓更多冒險家們能順利地加入我們的行列，我們將新增以下伺服器！
請目前因太擁擠而無法進入遊戲的冒險家們多多善用新開的伺服器喔！

<注意事項>
※請注意！每個世界內的每個伺服器都是獨立的
例如：【古魯丁-太陽神】與【古魯丁-愛神】兩個分別是獨立運作的伺服器

▶詳細內容
●新增日期：6/28 (三) 17:00 (港澳台時間 UTC +8)
●新伺服器獎勵：於伺服器開放起7日內，達到10級時即可獲得紅鑽石1,700顆+150,000金幣
●新增世界：龍之谷
●新增伺服器：龍之谷-太陽神

請大家繼續關愛《天堂2：革命》
我們將盡全力為您營造出最優良的遊戲環境及服務！
若您在使用上有任何不便之處
請隨時在我們的官方論壇的【遊戲建議】或【BUG反饋】留言版反應
我們會盡快為您處理！

感謝您，一起來享受這偉大鉅作吧！

公告詳情請見官方平台：

新人可以玩新server

我又唔係賣一兩千

有無人一齊玩新ser刷

可以一刷

聖騎都要棄? 咁聖殿咪要去死?

賣300 綁空fb 課左雙月卡 成長包 背包

300不如留返個ac自己hea玩下

PUSH

都係講下者 巴打棄game ?

我又玩下先

無新server

係革命入面其實坦有冇用？無論打Boss、組隊升LV都好似冇乜需要坦怪咁，定係再高LV優勢會明顯D？

關條傻閪大J咩事

七一先玩

差1同2

87級要升到92先有主線

想問新服10級活動，係每帳號一次？删角色再升隻得唔得？

帳號一次

想問下 係咪綁定左apple 同facebook 既ac 就賣唔到？

除非你唔要apple同facebook 個ac,咁就賣到啦

其實今次係計帳號定角色10lv?
del左個人再開過個會冇1700石？

都係計帳號,想刷既就要重開

升得咁快

一升到75級真係要日日買a卷買到盡,

今日冇掛a卷,完全唔夠用,可能要卡多一兩日

92之後仲慘 要96

終於打到N字

聖騎應該幾勁架WO，隻抽應該差D 但攻城個D應該唔差

正WO 佢買卡 我用條KEY

而家又有返1700石了咩 唔係話之前無左?

龍之谷有呀

而家lv28, 有1300鑽買唔買高級裝備箱好呀

抽裝係大伏,好易落地獄

一個過百抽沒SR沒稀有的人上

新手問: d item 有粒鑽石icon, 有乜用？我賣走佢又只係得錢又冇鑽石拎…

新手背包值唔值得課 定用紅石開算

抽裝係大伏 好易落地獄

長玩就課

有冇亞丁海神 巴打

合咗10零隻腳都唔出稀有 今日心血來潮抽咗pack 1200紅石
S稀有腳 R手 S耳環 S戒指

廿件A裝頂住左個包..賣唔賣左佢好..
定留到我升晒所有白裝SR之後衝A+A稀有

緊係食哂佢先啦
你全身上哂sr 有排
到時又儲番一堆a架啦

有冇巴打賣稀有s/r弓？
亞丁 美神

另外想問市價有約係幾多左右

新手挽舊服係咪無乜石拎

請問c撞c會唔會撞到稀有b？

係新服想刷隻雙刀屠殺點知刷左把sr矛同sr衫

有無鐘意蘿莉既巴打呀
平放 已有兩件sr幫你慳返好多資源專心合稀有
已綁空fb
有意留tg傾下

或者直接加我tg

唔會，

s級先開始有稀有，

要刷稀有用兩件30a合

買左個$80蚊R劍盾首抽黎玩

稀有劍盾 ？

白裝炸 稀有起碼要1000台幣以上

新服?

邊到值80

想問下有樣野
類似成就/傭兵的旅程
頭2個TASK係 加10個FD / 加20個FD
完成都幾多野拎
呢樣係咩黎

新服想輕課既都OK

新ser單抽中左sr

亞丁天神 冇辦法 又唔想用A武開始

岩岩進階左把SR武
100鑽就刷倒 暴擊 攻速同物攻

有冇人玩奇岩愛神上入7級血盟一齊玩?

食c啦你

咁都有80?

要玩玩新服啦，舊服唔岩新手玩

250台幣 好似仲有隻S介
我見好多R武都賣緊300台幣

係咁斷線,做乜鳩

用緊BS 冇事喎

聽官方講
傭兵團獲得SR裝個成就有bug
佢話合成出既SR會解唔到個成就
有冇人知進階出既SR解唔解到

有冇亞丁美神既補師 放帳 pm thanks

其實係咪有吸血先最好 我都有齊你講嘅屬性

最好係
吸血 攻速 暴擊

其次
暴傷 攻擊

好似係

Agger

100鑽就刷到咁 提子

解到

不過冇吸血真係有D唔爽 打普通怪仲係成日食水

吸血武 頭 同飾品 齊晒7件
你就真正無限HP水了

感謝
儲埋石同錢就進得人生第一件SR

想問下全套吸血裝PVP勁唔勁?同全套加攻比邊個好D?

冇野喎，巴打用緊咩? WIFI?4G?手機定模擬器?

吸血PVE專用

幾粒鐘之前既事

PVP唔可以吸血？

其實隻game除左打boss刷武防卷仲有冇方法賺錢？好L窮

打人吸得好少

Game錢定鑽

臭HI D BOOS比班重課打晒,毛都HI唔到

打人用咩裝好?呢排想的起心肝仔砌套裝出黎

今日又要排隊入GAME 前幾日都唔洗架

防爆

佢個網上唔到既

新see 有冇巴打玩緊

我開左個補師 招人一齊掛

新ser

就咁入code都入唔到

恭喜巴打 巴打個件係咩位置

當我無講過，手機先上到

個人覺得吸血都係拎來掛機回下血 PVP梗係用攻擊

聽講無雙個D一直維護 唔知係咪D人返左來玩

多人到 銀鬍子條毛都見唔到

788個高級冒險禮包 包唔包括稀有R
好想課

唔包 全部白裝

武咋
裝我諗住白底R30就停手 冇咁多資源

岩岩升到10lv 戰力排33444

大撚多人等緊新SER 重課
我血盟都走左幾件

副本同買

新ser 有冇巴打玩

開左隻長老

一齊掛

都刷唔到
我淨係想要一個黑妖R劍盾姐

繼續刷囉

我刷左sr所以先開局

我想問56lv自己1個去邊到掛好??
菁英副本?
野怪?

依家應該玩新ser定亞丁好？

幾時先再有活動刷

依家咪有

野怪 搵同你差6lv 以內嘅怪
優先核心 攻擊 防禦 爆擊
最後先mp
其他隨便

不過真係唔建議自己一個掛
掛得少野 加D血水會狂噴
多D用搜尋隊伍呢個功能

轉術士定主教好

緊係新ser 如果你長玩嘅話

有冇巴打有挽新ser 好似好少人咁

各位會唔會掛返以前無刷既核心？
例如說話之島東部咁
但係我已經65lv

點解你覺得小人既

成萬人wo

5x先掛東部

東部好易岀，半日完成

新ser有咩特別 做乜咁多人斬掉重練

Aeroz R劍盾矮人守護者++好友，基本會通宵掛

其實個組隊系統好似有d差

有得刷首抽

有玩新SER(龍之谷 - 太陽神) 既不如留個ID 相認下

綠豆包

唔建議番轉頭打
因為你同D怪一差6LV以外 D野會跌好少
包括核心 任務卷 武防卷 進階石等
你升到120 再番去打都未遲

係呀 特別係組野外核心
韓版而家組隊好似有寫明打邊隻核心
等佢遲D出

想問下係咪無70委任卷？

除非已經卡戰力，打任務怪已經過唔到，可以考慮花小小時間壓等順便收集核心，升返戰力再過任。

重新玩過
諗著一升到30lv轉職就即刻返轉頭刷晒d核心先繼續升

核心好似另計 我102掛蟻1都跌勁快

樓上係講緊除左「核心」以外既寶物掉落率都會勁低，所以可以的話就封頂120先返頭刷，如果唔係蝕唔少打寶時間。

但係打同lv啲水好似倒水咁 吸血又難洗

有冇人刷新ser首抽 刷到黑妖R劍盾
可以施舍比我

60,75,90,之後我未知

一日做足20次任務卷,最好做a級

刷寶刷核心最好組滿人，搵熱門掛機位置進行，省水又多寶，唯一缺點係LV升得慢，不過壓開等的話就無所謂。

我又唔太介意升慢 反正都120封頂 我呢排有時解B卷算 掛唔夠數合A

已棄坑，太忙

前排85 級跟團去克2 打102豹，啲怪Non stop 咁出，用hot time 升得勁快超多寶，問題係易死啲

冇102喎

S級好似仲好d

而家新ser仲有得刷

核心另計冇錯

刷左好耐都冇

急既用小小錢去數字網買啦，一兩百連SR都有

我同我fd
刷左兩日搞掂哂

有Ｄ人的確可以係咁好運既

一開始就抽到稀有SR?

刷左30幾次 一把R武都見唔到

好多人開始封頂

唔通真係無人玩新服

我

你叫之前起哂手果班點要入新服由零開始

又要再掛過?不了

好正常，邊有咁易，我30抽都係得保底S

這些機會...

30幾次10抽

有冇人知集字活動D字係邊到打，好鬼難搵呀

其實官網論壇有資料

遲早都要打，我多數夠打就打左先，橫掂都係訓覺時掛機啫

依家先知，THX BRO

掛唔係問題，成日斷線先係問題

我用BS算幾穩定
每朝起身多數係隻人死左係傳點 而唔係斷線

bs 同 夜神都lag lag地
有冇方法？
vt開左

夜神 你試下開4核

我都順左好多

佢仲有個唔知乜柒mode
你睇吓個視窗右上有無紅色感嘆號

唔該巴打 75要打咩出

高過75級既野外怪

沼澤地區D怪

自定義？ 後面個ram使唔使改？

再之後係105

有無覺得易斷左 用模擬器

斷就無 但就好似係lag咗咁

請問扭曲空間邊度有？係咪每日30分鐘？

玩左差唔多半個月 係咪仲係覺得SR武係必要?

你地用咩模擬器?我自己用夜神有時會LAG,唔知效能果到係咪教錯野

會唔會太清楚=.=咩字打咩怪齊晒

我用夜神 用完部機會好慢 唔知點解

呢個正 不過有D打極都唔出 係咩玩法

30幾次10抽? 應該點都有SR了掛

冇呀 有1次但都唔係武器
依家想要把R炸

屌你老母打夠表情未

個list係官方公告黎架

我合到R進階埋SR添啦 仲抽

不過仲未有藍底

今日幫fd抽10+1中藍底防
自己中白底

巴打冇睇POST名咩

我刷緊首抽

賺藍鑽方法 有冇痴線佬試

已經連續合到稀有劍盾 甲 頭 手套了
爭隻鞋攪掂

買個個先係痴線佬

我都突然齊哂全套

有時運氣話黎就黎

佢主要個方法係小號掛武防卷
之後買主號D垃圾黎換藍鑽

屌 我無聽佢講乜春 以為佢賣核心賺藍鑽

收s or r稀有弓
亞丁美神
無名弓手

沉到

玩一隻都唔掂 仲開小號咁癲

啱啱用左1500粒紅鑽洗到咁

算係咁啦，都ok勁

收集完圖鑑嘅稀有怪物招換碎片記得要留低
每個圖鑑你收集完之後 到達一定進度
都會俾塊稀有怪物招喚碎片俾你
可能有巴打唔知有咩用，果個碎片儲20塊可以合成召換石
你可以自己揀打邊隻怪，入面D怪有好多任你打
仲有核心、卷軸、符文碎片跌架
不過建議巴打一定要組隊打
高戰係入面會著數因為清怪快

有冇mac機jj用模擬器玩
有冇d可以多開既好介紹

召喚石啲怪係咪有限
試過2次自己打
打左15分鐘咁上下已經冇晒怪淨又冇新怪出

加埋攻就一流

緊係有限

唔係30分鐘內可以喪打怪咩？我見清晒怪會即時重生架

Mac太高端唔識玩，windows 就用開夜神同BS

咁開小號養大號自問真係做唔到，太花時間

有冇咁撚易合呀，我合十次都冇稀有，痴線

d怪會唔會跟返等級出野？
合一次要1皮野都唔少

開多隻AC玩黑精劍刃先

劍詩好唔好玩？有冇前途

聽聞韓版有改強左，但勁成點就唔知

想收隻低lv弓/杖做小號 但無數字網AC

終於破左60層

我都係 合合下差個頭就齊

合極都冇

十次都無真係有啲黑仔，我同兩個朋友連其中一個人個小號，四個角色都係合六件左右出第一件稀有

用唔用紅鑽買金好
有8k幾鑽

唔好呀 金每日都有穩定收入
比D耐性忍下 掛多D任務卷
遲下D鑽用黎洗屬性 眨下眼就冇晒

毒撚Ser 狄恩勝女
粒庇佑都賣唔岀嘅
第啲Ser是咪爭住買？

韓版改左好耐下 原本垃圾BUFF 技能 變左做+攻 爆擊之類

之前聽人講 真係整定 有DAC好易合稀有 有D係好難合得出

建議留返來升經驗 刷任務卷仲好 慳住駛呀 巴打

一問一答下面位巴打你課左幾錢?

我先我先~~~
我自己買左雙月未夠2舊水,暫時升到51LV

紅鑽唔好咁傻仔用黎抽裝,呢個PO個標題有得你睇

應該一套白SR 先 定係有R裝就開始A+A拼稀有呢

可以嘅話武器整左SR先啦 其它可能A+A 慢慢合

有白SR 武， 但其他裝都R 白色
應該將d 防裝都SR 哂先？

把武屬性刷左300就中左岩心水既

有稀有啦裝 係d錢分配唔夠好

白sr武使唔使升30？
升就好很貴，唔升就其實同r30差唔多
真係mother choice

咁其他防裝就咁R 就夠？ 直接AA 拚稀有？

狄恩太陽神 血盟 揸波同好會
歡迎各位休閒玩家，無課/輕課都可以架，一齊吹下水, 掛下機喇。

睇D教學同台仔實況 好似都係上晒sr武加防 lv1 就開始搏稀有
因為升sr30既錢 足夠你合好多次A+A

同埋r30 同 sr1差幾遠下
sr多條屬性 D屬性能力又高D
你刷一兩條有用嘅屬 戰力會差好多

買首抽買邊個好？
S稀有劍盾 黑妖 800台幣
R白底劍盾 黑妖 200台幣

S稀有

但一開始用S會唔會好吃力？

點解我個名變左黃色
冇主動殺過人殺戮值亦都係0

即係點？ 合晒上SR 先再慢慢搏稀有

唔會
過來人

冇錯 上Sr 但唔洗升30

白底S起手都唔會吃力啦 何況你稀有

合埋稀有雙刀

mac i use 夜神

130蚊買左S稀有劍盾
好似都幾抵
不過唔係新ser 係奇岩美神
驚刷頭2個精英副會冇人組

已有稀有頭甲手
鑽石只夠收弓or鞋
收邊樣好？？

用iphone7plus或iphone7半夜掛機，叉住電，但近排起身見到去番home screen, 掛唔足, 有無巴打知咩原因? 過熱彈app?

唔洗問都係武器行先啦

點解唔用電腦模擬器掛? 先唔好話電話, 舊電一定好快打柴

因為電腦唔喺睡房，操控又無咁方便
我有nox嘅，不過用黎開分身
以前手機唔覺咁易彈app
Btw巴打都聽日文歌

玩命 用電話掛

一定係弓啦唔洗諗

用電腦掛，再用電話team viewer部電腦

用手機控制電腦玩手機game
媽 好亂呀

召石入面D怪唔係一直出嫁?? 打左10分鐘都冇就冇哂既...佢限時係30分鐘啵

一個人打應該清唔晒

即係只係我搵唔到D怪出黎 ?

0課應該用進階石升把R武器上SR
定由S升多把R黎合

越升打怪越無力

亞丁海神 玩到110lv路過留名

新ser 10lv等級排名75000
奇岩美神 10lv等級排名35000

點解會多咁多人

天2革命 LIGHK

舊ser個個封頂周圍殺 玩新ser心理好d

TeamViewer

永遠武器行先

我依家重新玩緊舊ser 13lv
之後會唔會比人殺到連核心都掛唔到

因為先前一炮過有好多server，所以人流分散
啲人玩熟咗就覺得重新開始一定可以天下無敵，又可以刷sr，咪去晒新server

我都好似你咁不過我係用舊iphone5
但我開頭幾日掛通宵都無問題
近排就同你一樣起身發現彈app
係咪部機太廢
屋企得部macbook air
用佢掛又驚電腦舊電好快用曬

正常新玩／重玩都去晒新ser啦 又有得刷首抽

個個都係因咁轉新ser . 到時大家個個都勁，咪又係差唔多，之後最快高lv果啲咪又係周圍殺人，唔明點解要轉新ser

好多刷首抽 你試下升到11lv就知有幾多人玩

進階 慳好多錢

幾多lv ,用緊咩武
缺錢 定缺裝備

但合可能合到稀有

升完有錢再玩合成博稀有

舊server 刷唔到SR果咋多數會轉新server

我用手機都試過彈，用模擬器就冇事

岩岩升左黎睇
原來得26500

預左D Boss比人霸晒都得

最近升裝好苦惱，暴擊、暴傷你地會點揀？
武器屬性打算揀吸血同攻速為主。剩返一個屬應該揀暴擊定暴傷呢？

終於合哂 12-13次左右

缺裝.仲用緊30LV送個把垃圾S武,合極都合唔到稀有

44LV

唔該晒
早升早享受

其實個數都唔少

試過A升S變左彩背

求carry

上r/sr先啦
雖然都會用好多錢但係會打得輕鬆d

合已近10次 1件稀都無

點樣教夜神唔會自己彈game？朝朝起身都話長時間無移動

合左10次左右，出1武2防
開心到叫出黎

巴打 你地都用模擬器玩.?
我用模擬器唔知點解好lag

點解我獎勵回收得未做既任務?
以前都有做完個炸嫁

以前係bug

係 而家新人去舊SER 真係蝕又無首抽，除非你真係有班FD一齊玩先去舊SER，如果唔係都係去新SER架喇

如果真係0課 建議用進階算，咁金幣可以升其它野
等你進階到白色SR，再去諗稀有

歐瑞-美神 血盟 天堂之門 5級
等級要求40以上

巴打你就好 下個應該係升左個頭先?

S武上R係咪食A同B裝

食b裝 a裝留黎A+A博稀有

想問千五藍石同五百藍石個成長包同每日包底屌乎？
利申0課冇稀有 冇sr53級長老

野外搶怪唔怕呀
打周圈都有機會跌

會咖咩
我晚晚都就咁放係度

應該係lag跟住死左返傳點 咁無自動打怪就會話你長時間無移動

新手無知一擊
玩精靈長老係唔係唔洗點攻擊技?

課左500
我自己買新手，月錢，月鑽，洗點，23蚊鑽
藍鑽再買成長

狄恩 勝女 有冇巴打同SER?

乜都好，點晒被動先，有多先點主動

抵，少課既話係買呢D

500藍石個個不如課78蚊月包啦

矮人屠殺者合左把稀有雙刀

亞丁 勝利女神 血盟 香港巴絲打 招生

有4個空缺，歡迎有意長玩既巴絲打加入

有冇人喺亞丁太陽神？想招人組高速團打蟻洞

其實點解成日入唔到game,係咪正常

中聯通?

好似當大陸IP BLOCK,要用VPN

我人仔,係咪照block左

好靚
S裝銀月好核突

想問下係咪曾經攞過事前個獎勵，之後轉ser重玩都無得攞？

小號打到馬夫佑

我想問把武器點先會有白色光？

加值問題？

Btw武卷邊到入手好
今日見每日副本係武卷就忍唔到手

+7》+6》+5》+6》+5

另外件衫又差唔多
+6》+7》+6》+5

有冇巴打喺咩地方見過天2d廣告？

好似電視巴士嗰d都有，有冇巴打喺街見過?

無架，佢跟帳號發嘅，一個帳號得一份，拎咗就無

好型棍，合咗幾耐?

應該全身S定R先好再博稀有?
白長老0課

貫穿搜魂石點先有

如果玩緊狄恩太陽神都應該知

黑月 戰神 暮光
聯盟討伐戰神 同 投名狀

【討論】新手微課在遊戲設定以外的攻略&討論

琴晚戰神宣戰的戰況

暗戰
還有3日

一定激死弒盟

有 巴打咩名 入我們公會嗎

7左 打錯字

起碼武sr 裝r 先啦

利申: 0課too

另外 狄恩太陽神 黑月契約款迎新手
可以先入wtsapp 招收 group 索取資料詳情

差2知G 有冇tips邊到打好

歡迎

亞丁-勝利女神
香港巴絲打
重新出發，強勢招生

由於呢排好多巴打覺得未開血盟戰/攻城戰、冇曬靈魂彈、自動做任好悶、強化失敗、抽唔到裝等等既因素而棄game離我地而去

咁要保住咁多位巴絲打既地位 一定要招收各位戰神巴絲

所以如果你係亞丁-勝利女神又想同我地一齊玩既話
就請係line到加rexnkt
留底角色名之後申請入盟 我好快會加你

暫時我地想收50LV以上、戰鬥力有10萬以上既巴絲
如果未達到條件既都可以line pm我睇下有冇位

香港巴絲打大家等緊你

前日合到稀有武，尋晚又有頭

收嗲啦屌你老母 隻game已經無人玩都仲可以打飛機

琴晚開個新ac整個白妖弓黎玩
玩到22lv 頭先無啦啦送個事前俾我
係咩玩法

亞丁 天神

咁撚惡

CHING HO BALL

好波

我岩岩都收到
但之前10級已經拎過...
歐瑞太陽神

睇巴哈有啲台仔都有 但我朋友無

新手留名

大家好大怨氣

之前新玩 係個line gp到問到2046都無人加我入團
而家新ser入左個排第四既 byebye

id: M13
係街 巴打@左我先
本身有入 但幽靈多
未見過有巴打同ser

屌得細力添啦

休息獎勵 你地會揀EXP定碎片？

祝你新ser玩得開心

而家快D升1LV 禁一下商店再去信箱睇應該有1700石+10萬CASH
所有服都拎得

15萬cash先岩

乜尻都冇

想問下打精英怪果啲副本，佢未出黎係咪掛到佢出黎就得？

升1lv, 禁一下shop, 禁返出去, 信箱應該有

打小王任成日都有bug
我習慣係set 0m, 開auto企係隻小王個位
之前禁落個任度著燈, 佢企係小王個位度, 隻王出咗唔識打

坐騎bug黎
我之前有提過冇人理

exp

(轉貼)遺忘之沙說明

相信唔少人一開始乜都唔識都會９點技能，白白浪費唔少ＳＰ，而唯一解救方法就只有重練同佢「遺忘之沙」，個ITEM可以係商城用紅鑽買，而功能就係將技能等級重置、SP歸還、升技時既錢不歸還。

碎片好似抵屌D喎巴打

禁落個任度著燈
有無試過唔禁？

受左咩刺激

唔需要啦 遲早點滿

有成7千幾碎片 冇錢點

幾LV先點滿

唔係要清晒D怪先出咩

有R先，起碼有一定戰力，之後再博稀有

放account 平賣 幾舊水

你覺得抵屌咪換 我自己會揀exp咋嘛

官方送左1700紅鑽 用黎做乜性價比最好?

點解我無

今日1530後 10lv以上嘅帳號 升左
1lv就有
去到6/7號 姐係簡單黎講 想拎就即刻去升1lv

岩岩申左 亞丁 勝利女神 香港巴絲打
ID: 我愛麥當勞 仲收唔收人

btw, 相認下, 有冇巴打玩奇岩海神

有冇巴打有買?

我玩奇岩太陽神 不如你轉過黎

課左一張一千蚊

舊Ser都有？

勝利女神好9多連登血盟~~~好似話D台仔唔夠連登仔黎

咁新開個帳號升到10lv有無?

20幾lv 掛咩好?

有阿 只要巴打升1級就可以拎到架喇

好似要10 級 之後 再升1級 唔知有無記錯 佢INGAME都有公告

20LV 真係無咩好掛 巴打可以去掛核心 如果卡LV 可以等第日更新日任再升過

其實又唔覺隻game好多人

新ser要排隊頭先

1字打咩最易出？

唔太明圖鑑點打
係打怪隨機出?

開SER個1700鑽又送番

有冇巴打玩緊 古魯丁 天神?

有無人玩新ser有開盟

巴打@多我一次 我錯手拒絕左

我都係狄恩勝女

每日副本入面個武器進階石值唔值得用石去買次數？
依家差好多粒進階石將稀有S上R

屌 加FD子先啦 我血盟靜到仆街

新服果D?

所有Ser都有

仲差14粒

亞丁勝女
血盟：香港連登
有一個位
有興趣game 內自申
2日唔on 就清

加我 chunfung 109lv

公會 一念地獄 長玩熱血 可以入嚟

排名 頭十公會

有冇奇岩勝女 巴絲打想入團？

ADDED
BTW就60LV咋 但都想入
準備好轉會

我係煙名

立即加入「香港巴絲打」

有冇人同ser

夠打最難先買抵啲
有能力緊係買

又話送既

升左1lv都冇

10lv或以上 升1lv，再入商店
如果無就關app，登入角色後先拎免費友情箱，之後會有
都無就用同acc另一角色升1lv，再去拎免費友情箱，封信留返本尊開

都係無就幫你唔再

係新服攞左就無

唔好咩? 抵過喺apple儲吧

有冇人玩奇岩冥王
早兩晚係公頻爆左句大埔撚留名
結果成堆香港人洗頻

雙刀加咩技好？

繼續召喚奇岩海神巴打

冇哂A裝 拼稀有 係咪要抽野

升左上去裝掛仲好
集中資源升左套裝過渡仲好

玩緊矮人屠殺既巴打用緊槍定雙刀

已經一套R 武器SR

岩岩禮物箱有送千幾紅鑽
有冇人知係咩事送？

公告有出

直接升啦，有錢又唔同講法

應該係比人屌得勁話無晒開服d鑽咪拿拿聲送d

唔知點解覺得係晒命

你地套R升晒上R30定R1先合稀有

要max lv先合到進到

我知 其實我想問係幾時合A+A稀有，宜家就係全套R1睇下幾時合會好d 慳番d肥料同錢

其實仲夠打 即係身裝已經夠做咁咪開始合稀有
唔夠打就點都提一提升 稀有裝等夠打再整

唔該晒

正常武器SR已經好少話卡關 真係生存力有問題就升件甲上SR 其他位用住R等稀有

有d想棄左隻70lv聖騎開隻主教黎玩
考慮到日後雙開掛機
比起聖騎 好似主教配返舞者更好

大家點睇

鍾意咩就鍾意 唔好為勁而玩就ok

利申 聖殿

講真如果為勁就唔會考慮主教而係長老啦
本身想玩坦係因為可以頂血盟副本
但之前打普通level 坦又坦唔住 拉又拉唔住
開始懷疑係咪投資錯左
可能呢隻game根本唔岩玩坦

push

又唔係稀有 哂咩命

狄恩 勝女 id: M13
@我一齊掛下機啦

玩緊新ser 長老 幾好

其實係件裝開頭10lv感覺難升
升升下好快滿30 我講A裝

升SR30先攞命 預200幾萬左右

去到後期100人副本

其實咩職都唔緊要

狄恩 戰神 五級盟招人
殺手風血樓
自申自入

Server:亞丁-太陽神

主盟名稱:大軒帝國
分盟名稱:大牛屎帝國

本盟宗旨:
誓死效忠 大軒帝國
唔好小器 開心玩遊戲

主盟徵收:(暫滿)
Lv70以上長期上線,補師更佳

分盟徵收:
Lv40以上,可入line group傾計

另徵同盟,互相幫殺

日常活動:
採花場瘋狂殺人, 得閒就開戰
血副每晚一次,重置日三次

我哋向心力極強,非辦公時間吹雞一定總有人嚟幫拖
另外遊戲內容方面,有問未必答,唔問更加唔答
**每晚都有Line call傾住計玩,有男性女性中性無人性任君選擇,但請切勿過份騷擾女黨員

有意請Line:chfung0417

係咪接左任 出面見到入面見唔到？
係既冇得救 等4點

有冇巴打玩 龍之谷-太陽神 未入血盟
可以密我：艾莉亞
排名二十大 六級血盟 怪獸公司
只要係40Lv以上 係長玩 會傾計 會貢獻就得

發現左個超級方便既list
核心掉落整合
超有心

點解呢~~~?

席琳騎士招極限憎恨洗唔洗升？
同埋其餘4招被動係咪升爆？

其實都幾多台妹玩

巴打講100人副本 ? 咁激? 可唔可以講多少少

巴打係點撞到呢個BUG 好似未見過

其實都係升呢D技能 一轉之前個D可以唔駛理

我一轉之前都係升被動,之後都係升死一招主動玩到而家8X LV

中BUG仲難過中六合彩

咁被動應該主升邊招先？
依家極限憎恨lv2 仲洗唔洗升上去住？

升技一定升被動先，至於升邊樣先睇你咩職咩定位，騎士咪升重甲先

未試過
可以搵客服求助

台灣係多人玩，相反香港唔算多，D港女鐘意QQ風格

日日開拖咁正
可惜唔同ser

100人？點玩法？50打50定大逃殺？

笑死

每晚都同fd入花區p鳩人

今晚隊左幾十個人

又圍左個百鳩幾lv幾次

應該好快俾人敵

有無巴打想入盟一齊p 人？

亞丁勝女辣殺盟一個 名有人想知再講

我都係亞丁勝女喎，巴打咩盟?專玩殺人?有咩入盟要求

招唔招同盟

用A裝定S裝刷稀有?

有冇人玩緊亞丁 天神
VSOP分盟收人

要求好簡單 多吹水 大家鳩下鳩下打下盟副 p下台仔就係 無咩遠大目標
得閒又內鬥下增進感情

盟：香港蘭花系

我地無賴黎 成日p台仔打完就走 周圍樹敵 你地係咪志同道合呀

上面d招人入盟post好撚小學雞

韓版有冇改名卡呢樣野？
想改名 但唔知之後台服會唔會出

點解要改名? 買首抽?

係

呢隻game主要玩吹雞圍嘔 冇話咩你低lv低戰會冇人要
我ser勁果個宜家都係50萬左右戰力 比人圍都係死

另外我睇個台灣佬直播講 宜家韓國120個ser

每個ser最勁既血盟 出黎打小組分組賽 打到4強啦好似

冇錯，人多先重要，偏偏香港人一d都唔團結

用咗幾錢買? sr?

S稀有劍盾
450台幣

自己合好過啦

收 亞丁-太陽神 長老 70lv以上
有意請pm

唔緊要啦 450台幣姐 食餐飯都冇左

S都要買

香港咪最輸蝕呢樣野囉，講團結就收得皮

改名好正常，點解會關買首抽事?

個名
入就不了，大家見到得閒開下拖

有無得自選server,名

好似好好玩喎
中文版唔知幾時有

除左解任仲有冇其他方法賺錢?強裝強到變窮撚,長期赤字同真人一樣

S 首抽原來都值租
咁SR 個D 咪六七舊